[你問我答]做左十年髮型師, 隨便問 有片

條片有基本既面形同髮型既襯搭問題, 例如圓面形同長面形時下應該襯既頭既基本問題
我會係度再挑選問題再拍一條片答, 大家睇完條片有冇咩野想問我

你意思係唔識剪右邊
你係髮型師????

你up乜撚呀

想留呢種頭
係咪夠長就得 唔洗落gel
依家整緊分界 三七
不過側邊未夠相咁長 差1cm 左右掂耳仔 有小小已經掂到
間中個分界會唔見左 係咪一定要落gel先keep到分界
但我又唔想朝朝都落gel
而家成日間中要自己用手整一整個頭 keep返個分界 同埋好易一郁就亂左條界

樓主跳黎跳去 好盞鬼

同埋我想問呢類髮型叫咩名
上網搵親三七分界 無論用中文定英文搵都多數搵到個啲側邊剷晒青 再分界all back 嘅髮型
想搵多啲呢類髮型做參考

整左容先啦

首先要睇咗你嘅長度先
如果有幅圖就可以知道你要留幾耐
正常嚟講剪少少層次就已經ok啦

你可以同個髮型師講剪歐美嘅頭
重點就係37分界

好撚似達哥

達哥似我姐

樓上直接show張圖俾人睇想剪成點囉
陣間你講到模稜兩可又剪到你唔岩心水

請問女仔，塊面好細但額頭好高，頭髮多而乾旱丶硬丶篷鬆丶曲，有咩髮型啱？

詳細嘅情形真係要睇下你個頭係點
多數一般剪法!!兩邊剷青佢
剷到額角嗰個骨位到
頭頂剪小小層次跟住our night 位剪好短
咁就搞掂

都係嗰句達哥似我啫

由於呢度係連登嘅問題
客人的私隱直接po出嚟唔係咁好
如果你想睇嘅話你pm我

首先如果你呢個情況我會建議你整返直佢
乾旱:做返啲焗油
基本嘅就唔好做油份要做水分幫你補充返營養
詳細真係要睇咗面型同埋你個頭髮

幫我剪 想脫毒

可以呀冇問題呀
我剪頭髮收費288
如果你ok嘅就pm我
又或者可以上門剪頭髮收費會平啲!!!!

男仔有cowlick岩留咩髮型

洗完頭會自動64分....

好搞笑

點pm

搞笑，支持

抱歉我係啱啱先開始玩連登

你去呢度留言畀我
喺facebook留低你嘅聯絡電話就得啦

多謝多謝
咁你有冇髮型上嘅問題

m額有咩頭岩文職

一直都遇到嘅問題
客人會同我講
有咩頭最適合自己有咩頭最適合返咩工等等
其實我真係覺得好睇個人嘅底線
睇你接受能力..厚青薄青等

m額剪法!!只可以能夠兩邊剷青佢(厚青薄青)咁
薄青就剷到額角嗰個骨位到
厚青剷到眼角嗰個骨位到
頭頂剪小小層次(一定要剪得平均)
如果唔係m額睇落去就好薄..無M嘅會好厚
跟住our night 位剪好短(長度方面睇下你個額頭有幾高)
咁就搞掂
詳細嘅情形真係要睇下你個頭係點

頭髮生得好快，經常剪 $30 ~ $40 上海理髮店，因為貪運動方便，鍾意清爽啲短啲，以前幫襯過百幾蚊鋪頭，想剷後面又提我唔好剷咁多，兩邊又唔同我真係剷青，最重要前面堆陰一時左一時右，叫佢哋放心剪又只係僅僅剪到掂唔到眼眉，所以去搵返廉價師傅剪，反而仲舒服，而家我都冇乜要求。

其實以前都想轉下造型，但係啲髮型師話我髮質偏硬，如果我唔想成日 gel 頭（事實係未有一隻 gel 係 gel 得好，個人易出汗，出街一個鐘就咩都濕曬），就叫我電髮，或者淨係電少少頭頂位，於是我又卻步，鍾意 causal 啲。

our night 位剪好短大概額三分之一長度方面睇下你個額頭有幾高
嗰個頂剪小小層次要剪得平均厚度如果唔係自動64分
64分嗰個位一定一定要好平均
如果唔係就會出現你呢個情況
兩邊睇你64分有幾嚴重兩邊就會就返厚或者薄青

你唔講你係髮型師 我以為你搞笑9up 條片
拎條野fifi下

其實有好多客人都有你呢個問題
但你的問題大多數都係個髮型師處理得唔好

百幾蚊鋪頭嘅師傅:係慢慢幫你整係有心幫你剪個形出嚟
先會令到你有咁嘅感覺前陰時左時右
廉價師傅剪就係要快.如果要快就係只得一樣嘢剪到你好短好短
其實我接觸好多客都會同我講
客人本身有乜嘢問題(但係大前提係髮型師不停同你講你頭髮點點點)
潛移默化...都令到你覺得你個頭好難剪點剪都剪唔到
久而久之就係剪唔到你想要嘅嘢
gel方面非常非常之簡單
gel放喺手心裏面卒暈用手指拗返想要個方向
咁就得㗎喇

專業冇人睇吖嘛
on9先至會多人睇
我試過開專業post係會好少人問
咁你有冇頭髮上的問題

想係新年前染髮
唔介意漂頭
請問近期有咩顏色推薦？

利申：2X歲，女，面圓，
頭髮岩岩及肩，分界，想留返長

每次漂完都忍住唔洗頭忍得好辛苦
你一般建議隔幾耐先可以洗？
隻色想keep耐d有咩方法？

Thx

男仔天生曲髮又厚，
係咪只可以剷青

你個樣夠靚仔carry到先好剪

首先呢我就會建議你唔需要講年齡
頭髮到肩想返長....你要剪番少少個底層
如果唔係佢會好容易翹起同埋散你自己會好難打理(唔係剪短..可以長度會不變)
剪頭髮嘅原因係因為方便你留長

顏色要睇你面色會襯啲乜嘢嘅色
可以有啲紫色嘅洗頭水..用嚟殺死啲黃
鎖色嘅洗頭水同樣
正常洗頭每日都要洗
紫色嘅洗頭水2至3日都就要洗一次

詳細情形都要睇返你現有嘅髮型面型同埋面色

呢啲好似係叫逗號頭 自己用風筒吹個分界出嚟
男朋友成日都gel 係街到見gel得呢個頭都係靚仔嚟

有時又唔係嘅
如果只係剪頭髮又唔做㗎呢啲顏色
又真係carry唔到

唔係
可以好多髮型可以試

我睇唔到

頭髮天生彎曲,方向混亂苦怪
適合剪咩髮型?
呢個問題困擾咗我好耐

呢款前後左右要留幾長先電到
如果我髮質偏硬 同 左右邊頭髮一長就會飛起 個d 電唔電到

你做間舖係咪好多mk 我入去會唔會比人笑

成日見到啲人話「有顏色嘅焗油 」唔傷頭髮乜乜乜
你點睇

主要係個髮型師巴既手勢問題姐
首先要因應你面型黎決定你應該配咩髮型
然後剪好你全個頭既結構先
最後教你點吹個頭, 因為個頭天生亂既話要花多D心思打理架啦

左右同個陰係眼以下, .後面髮腳小小小小拈到膊頭
電到

MK唔會比三舊水剪一個頭

我未聽過, 好驚
會唔會係一種蠟, 我地會稱為半永久既顏色,會係一種酸性既蠟
佢只會依附係頭髮外層, 的確係唔傷

原來呢個叫cowlick
我都有
我以前就照留陰 斜陰 啲陰長到一個位就可以逆返個位置 跟返大多數頭髮嘅方向 但如果唔夠長就好搞笑 一舊野咁 好亂 所以以前剪親都留長啲啲陰

依家就留返個三七頭
上面我po個張相咁

依家幾好 頭髮夠長 想三七又得想放晒落黎都得

我知道逗號頭
但逗號頭好似要落gel 啲頭髮定死晒 唔郁得
我想要個種係有啲飄逸 flexible 一啲
有啲浪子feel

咁高級唔敢去

頭髮勁乾勁粗勁曲
抆一條出黎 係分唔到佢係鳩毛定頭髮
可以點搞

一世仔頭髮都唔敢留長少少 因為一長少少每條頭髮曲都唔同（每一條都有自己曲度曲法） 做過負離子 好7 做完即剪短
米八壯男

咁你想搵我剪頭髮
咁咪上門剪頭髮囉

整直佢會幫到你

咁你就keep住剪短佢

有無得剪返長d 頭髮
唔想次次俾人問咦你剪短左頭髮喎

屋企點剪 得好細地方

樓主我想留長頭髮留到有man bun
但係側邊本身有青位
咁我係咪都要忍住定間唔中都要修修佢？

女仔脫髮可以點

留名先

有無造型打底噴霧推介？

咁冇建設性的建議

咁未我屋企

咁你試下留長佢

黑人頭

係

OKOK

轉生係後尾枕
兩邊向前生
有咩髮型岩？

有無樣睇睇?應該唔係講緊枝spray?

女 一直都留開蔭 想試下轉3 7界 試過就咁將啲頭髮撥埋一二邊，但個look好奇怪
可能係個轉嘅問題,有咩方法可以搞搞佢

點會有呀!!!!!!!!

有冇圖可以畀我睇下

無樣睇....係講緊枝spray

剪返平均嘅薄度..就可以
問題係因為剪頭髮剪得唔平均先至會咁嘅情況

佢兩邊算長定短
想剪到兩邊咁貼應該點講

剪少量層次留返頭髮長度

究竟troye sivan嗰頭應該要點整？

lm

留名

成日見人後面剪得好有層次
髮尾高d,下面剷青
但係我講完剪完又冇我想要既效果

男仔個額又低又窄可以點剪

個樣似達哥 把聲似子華

幫男朋友問
男仔塊面比較長 額高
應該剪咩髮型

多謝巴打 咁如果啲頭髮太薄同唔多頭髮都可以做到？唔該巴打

其實一般個頭..都係層次緊要啲
呢個頭呢就係要剪大量嘅層次
最主要一定要厚身..之後電攣小小咁就ok呀

等你!!!

聽你咁樣講啦!!!其實你已經講得好好㗎喇
其實我應該係個髮型師手法唔配合你囉
我意思即係..佢唔係唔識剪
佢只不過唔明你意思

多謝多謝

首先兩邊漸變青上去
主要目的要留番長個top
top位唔好剪咁碎...慢慢留返厚個top
之後再睇下你想要啲咩再慢慢留返你想要嘅形狀

首先都係睇下有冇圖先
因為咁少資訊呀好難答到你
其次面長.額高.剪返兩邊後厚青..
個TOP要睇下個頭髮嘅彈度...先至睇剪幾多層次

呢種頭難唔難染？

兩咩向上生除左剷可以點?